{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099675",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 마눌"
    },
    "text": "平凡な一日には特別な記憶が多くない。 しかし、cafemanulを探せば、忙しい日常をしばらく忘れて余裕を見つけることができる。 ここは自然と調和した森の中に位置しており、まるで童話の中の家のような雰囲気を持っている。 ここでは特別な記憶を盛り込む機会を提供する。 では、これからメニューについて調べてみよう。 ボニー栗は栗の煮付けで、5000ウォンで販売されている。 パンナコッタは8000ウォンで購入できる。 レア·デップの価格は7,000ウォンで、薬とティグレは2,800ウォンで販売されている。 ルバンクッキーとクレームブリュレはそれぞれ3,000ウォンと5,000ウォンの価格で販売されている。 このように整理された情報を通じて、cafemanulでは平凡な一日に特別な記憶を作ることができることが分かる。 メニューの多様性も魅力的な部分として目立つ。 それなら今すぐcafemanulに行って特別な思い出を作ってみるのはどうかな。",
    "QA": [
        {
            "question": "cafemanulはどのような場所ですか？",
            "answer": "cafemanulは自然と調和した森の中に位置しており、まるで童話の中の家のような雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "cafemanulで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "cafemanulではボニー栗、パンナコッタ、レア·デップ、薬とティグレ、ルバンクッキー、クレームブリュレなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ボニー栗の価格はいくらですか？",
            "answer": "ボニー栗の価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パンナコッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "パンナコッタの価格は8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レア·デップの価格はいくらですか？",
            "answer": "レア·デップの価格は7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬とティグレの価格はいくらですか？",
            "answer": "薬とティグレの価格は2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーの価格は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クレームブリュレの価格はいくらですか？",
            "answer": "クレームブリュレの価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "cafemanulでは何をすることができますか？",
            "answer": "cafemanulでは特別な記憶を作ることができます。忙しい日常を忘れて余裕を見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "cafemanulの魅力的な部分は何ですか？",
            "answer": "cafemanulの魅力的な部分は、自然と調和した雰囲気と多様なメニューです。"
        },
        {
            "question": "cafemanulに行くことをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、是非cafemanulに行って特別な思い出を作ってみてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 429
    }
}